如果何妖埋我地堆 侵唔侵佢玩

反正佢而家都得罪左黑社會
如果佢加入我地會唔會多一員猛將

隨時賣你
3 姓家奴也

巴打咪on9